[官方] 球隊正式發佈下季球衣！夏薩特擔正做主角！

史達寧嘅影子

小兒麻痺

咁撚柒既

特登遮住條褲個號碼

Chelsea fan to Hazard “stay at chelsea” Hazard: *shakes his head*